女朋友係大眼靚女，睇AV專揀眼細挑逗

女朋友係典型果隻大眼靚女
身材瘦 陽光膚色 b cup

但睇AV 我J 靚女會冇 Feel

次次都係專揀d 細眼 小肥 皮膚白 樣唔靚 黎J
我發覺d 女一定要唔靚 同自己條女好大對比
先會J 得爽

我係咪有d 問題

左邊女朋友定右邊女朋友

J女朋友d fd 先正

我都係
女朋友健全嘅
睇AV鍾意睇啲殘障嘅

渣㗎
我條女有西，所以我睇av就睇啲有j嘅

女朋友係女人
所以我睇開男人GV

同好

平時屌開女 打飛機一定睇男人

平時同人做愛 上網鍾意睇動物做愛

利申：睇discovery channel

龍心 ：打飛機轉睇大J

女友有屎眼，睇av專睇d無屎眼嘅

篠田

屌唔怪得我j開princejoyce嗰type